其實送中條例已經通過咗

買枝筆都叫藏有攻擊性武器

咁樣屈法咪同送中有咩分別？

大家以後唔洗買文具了

利申：用開iPad

推

你個名

唔使通過
名亡實存